hi 淡友 (1144)

繼續我開

lm

港期243係7月期呀on9

快過我

好撚活躍果幾位柒頭呢

跌？

傻淡出黎未呀？輸到唔識打字？

唔理啦唔理啦
開市反手

淡雞

好囂張

廢淡呢

屌得大力d唔該，佢地仲覺得港股跟美股就證明唔識玩股票啦屌

含撚喇熊軍你班垃圾!

牛軍好大怨氣

囂張？問問星期五班傻淡講咩先啦，形容佢地囂張都謙虛

等咗咁耐都係為開市嗰下

屌得好！！！

玩緊燈制wo

係熊軍最後逃生門！

傻淡又要含撚追數

又羸

熊軍集氣

一開回撚咗成百點

騰指又托10蚊 跌條撚

集你老母，大升呀！

QQ有冇彈得咁勁呀

開市反手 呀婆都識玩啦

有QQ冇窮人！

244反手入牛

勁假cls

傻淡抵撚死

兇險

係咪put得

傻牛

跌返咁多先黎put

有冇人加沽咗

qq咁硬

今日唔趺聽日點升
聰明仔開市即入又賺錢

出黎啦！今日草叢野生捉一件傻淡！有機會入7200唔入？

股票超人出咗場有無5分鐘

牛軍頭先唔係好串嘅咩

點解最近無啦啦多左2條傻鳩

保住條底褲先

同快時快成為左朋友，一唱一和

依個場成日轉人

會頂到12點
今日收市會跌500

我話左大升就大升，未跌500我唔會動搖，有名你叫股票超人，小小風浪都頂唔住我點承擔呢個名？

我繼續串呀屌你老母！

傻牛班人去曬邊

下 跌500就會動搖

啱啱係咪有個咩股票超人出嚟gel晒頭.....
而家人呢

開市重倉7500

動搖係動搖緊all in 7200呀！

大戶好人,踢上嚟比大家走貨開淡倉,要好好珍惜

我冇走過！話左升就升！

仲有快時快，懷疑係fd 底

跌500 all In 7200 我就同意你

熊仔數緊錢

個post幾時多左咁多認真撚同小丑

美期硬抽都救唔到港女

爆升

你跌500先入就太遲啦屌

跌到冇brake
今日千跌好冇？

唔通未跌就買牛

冇brake？停左啦傻閪仲打字

真係好撚好笑

聰明仔高買低賣

睇返第一頁留言

同一個人咋

趕唔切啦！千升搖撚準備

反手入牛

V呢？邊撚到呀 睇過

今日完左啦咩？一日24小時，小學一年班都識，股票下晏4點收市，大學生都識啦

熊左QQ 食完飯再睇

62417 肥熊已食 各位淡友繼續努力

叫左你地入市架啦屌，講左千升

Miki

又彈啦，又可以加沽

傻淡串左有冇10分鐘？

邊個傻西接左我隻熊 接完30秒就啪左

是但啦 估中咪gel 估唔中咪比人笑係傻牛/熊囉

仲死頂你咁講，呢個月是但一日做v你都贏啦

好大注碼

你都on9，今個星期只少升2-3000點

訓醒未

我同意啊 作為淡軍 今個星期唔入市

終於有件唔係弱智既傻淡

你條撚屌，今個星期唔升2000-3000點 你生性病

qq gogogo

傻淡死出黎

千跌

反手先 重倉7200

Demo黎架

清 分清牛同熊未

肥佬李唔洗同佢癲

真係好膠，變左膠post 咁，唔好理個兩條傻閪啦

D煩膠block就係

勿認真 可能佢重熊自燈

用把間尺度過, 條線好直

好撚煩 膠一陣就算啦屌

李絲冷靜

小妹平時都唔講粗口見到呢條友玩膠就嬲

gun！

唔通QQ又上返500

Call?

QQ真係好on9 全世界跌得佢升

屌走早咗

好呀

升上去

硬好啦硬好啦
$7.47 7200

我冇貨得過睇字

所以先想開自私gp

qq 又升 做乜鳩

開group變左呂布咁 無人上來討論

旺巴去左邊
今日冇聲氣既

等佢地走左先算

多左好多唔識既人

印巴 無事了

我冇買etf 呀
揸正股
輸到冇聲氣

即刻係你樓下

跌又跌唔落
升又升唔上

偷雞食

垃圾QQ 快啲死落地獄啦

買咩呀
冇人陪我

你7200？

騰指真係勁

依排忙 廢事炒 諗住入隻股揸下
點知都係輸

大陸唔托市既屌！

QQ出盡奶力托期結

重倉

唔係7500咩你

升啦唔該

賣左啦 賺左少少就反左手

叻仔

屌完美高位追熊

我485追左505QQ熊

我都坐左4格

明明都估到佢會彈返 硬係忍唔住手入咗

坐下啦 托到期結完就會跌

上面開返市
唔洗半個鍾 成交已經有 336億

輸哂

咩事係咁跌

逢低加牛 爽到

期結MA 個個都話期結 咪期結

又托700

加到10000 點，唔該

完了吧 如無意外

托唔住了
千跌

我屌你老母我專打鳩女人既，我性病都係你到惹返黎，跟我買7200我屌多你幾鑊，一邊屌一邊打

無左美女硬托，港女會跌幾多

入隻demo熊 想lunch食好d

收聲啦你，自己錯都仲要死頂

大跌

錯你老母，等千升啦傻淡

升呀

騰指

如果食哂個波幅就正啦

一陣就低位

唔好意思 我兩邊都會買，垃圾先會淨係買一邊

上晝繼續妹，下午free fall

有意思咩

兩邊都買最垃圾，仲出黎講到自己有料，笑撚死人，女人就係女人，連買股既淡都冇，做人驚輸，睇死你現實生活咩都驚

哇屌你一棍返家鄉

升都要引一引熊先暴升
淡友

算啦 都係果句 講中由佢自己del飽佢 講唔中就做傻仔

兩邊都會買? 好高難度

唔跟我既一定後悔，股票超人呢個朵改得就有意思

樓上唔好理個潛水超人啦 上星期 話升 炒人名 bin屍
轉頭跌到仆街 人又潛水失蹤

算啦 唔好同佢認真

條友應該輸到痴左線

依個post搞乜變哂質
好撚嘈

潛你老母，由頭到尾個個post都係到

7500@7.03幾時先放到

食塵啦你，你連波幅都唔識炒，淨係識單邊有春用？你咁有料既話，你上期五講做V呢？去撚左邊呀？你答都唔答我，淨係識屌人垃圾，自己錯就迴避，你呢啲連狗都不如，縮番入你媽咪川閪窿到炒股啦。

我等緊今個星期你既2000-3000點

有2條傻鳩

變你老母，言論自由都冇呀傻淡，學人搞民主？識玩股票先學人搞啦兒登仔

block 柒佢，輕鬆

咪撚柒理佢地啦

人地想小圈子 容不下其他聲音 唔撚比討論架

block晒兩條ON9咪清淨晒咯, 由得佢地自己吠根本走入黎就係想撩交嗌

係有料既 咁有信心就貼倉啦
驚閪?

屌你老母字都唔識就死返去掃地啦女權撚，係星期五入貨，今個星期V呀，今個星期完撚左咩，天主做野都五日啦，炒波幅？講個名就型，上兩星期一直妹，炒左去邊呀，炒撚左落你條閪gap到呀？

你慢傻等，升鳩硬

有個貼左牛皮熊

QQ牛

傻淡惡撚過共產黨，到時輸死就冇聲出

跟

借問聲除咗XX超人仲有邊個? 跟blk。

玩燈玩到起哂鋼屌人老母真係大開眼界

一早blk 左個超人

成班傻淡逐個捉，笑鳩死你地

有時串兩句無所謂啦假膠

玩到咁盡

腩仔贏幾十萬都無咁串

搵個識股票既出黎講野啦唔該

單機自言自語啦

咪係 唔係牛gel就熊gel 賺到錢咪得

幾十萬就串架啦？兒登果然係兒登

小學生貼出黎博認同仲要cap screen巧威威呀
兒登

貼倉啦屌
唔好講咁多

字都唔識 同打錯字係兩回事，你理解能力係咪有問題？你咪繼續搬龍門囉，大家有眼睇，都係個句，你咁能有料你就唔洗係連登到柒啦，今個星期唔升3000點，番屋企幫你老豆含柒啦如果你老豆死左就算啦，當我冇講過

快時快, 之前叫成日輸錢郎, 威水事跡係貼IG倉, 玩dax贏到幾千萬, 撚到果時個淡友post當佢神咁拜, 點知自己ON9無整走個demo字眼貼倉之後俾人發現左深潛左幾個月

好煩
乜小學未復課咩？

咪鬼理佢啦善用起底功能都知條友係痴線

嘩有人認真嬲嬲女人就係女人，你條仔你老公係咪忍左你好耐check下佢手機安心做失婚婦人啦女強人

哦，唔該。原來一早blk咗嗰件。

唔好睇到自己咁大 有邊撚個唔會玩demo倉 ？

其實唔緊要 我直升機過大海 每月碌幾球卡 都有貼出黎架 自己搵番啦

佢地成班小學雞 真係抵香港沉淪

不過我就無所謂 上撚左岸

你係創蛇?

原本諗住淨係就咁block
點知成個post都變咗show blocked user

你上到岸，點解呀，因為你識買股票囉屌

你係咪分ac自己同自己講野

2條傻9係度搞串個PARTY

今日呢個post啲名好多冇見過

舊人係咪jump哂

好撚慘架 連登唔撚比人玩demo倉架 好撚霸道

個個淨係玩真倉

等位牛

幾日冇入黎姐
做乜鳩搞成咁

無啦啦娛左鬧交post
唔怪之得咁多舊人好似走哂
我都走了

我等佢彈先熊

廢事煩 佢兩個自己講到冇癮就走㗎啦

走咪走囉屌 仲要刷存在感

244係咪咁撚硬呀

走就走啦，仲要講自己走唔走，你走未咁

又偷換概念
人哋講緊你玩demo倉扮真倉

50路巴 最近點呀

自己爬文啦 我無撚貼個真倉？

好同情佢地，比個市玩到傻咗

真係好撚柒 走都要刷存在感

豬死

我想玩返期 但要停玩兩日先夠錢轉去期戶口

呢粒膠恰到好處

我都係

大數幾多

一唱一和笑撚死

完全封鎖,清靜晒

白卡佬自嗨

係咪準備妹到收市？

30k 對連登仔黎講應該微不足道

肯pm我未

試吓report係咪分身先

你put記得通知聲，我牛一牛佢，俾我搭一搭順風車

果時班人問佢真倉定假倉, 一句都無應過人, 淨係show自己一轉贏幾十萬啲貼倉出黎, 俾人踢爆就深潛, 而家扮無事真係笑大人個口

你搞咩突然30k

腩巴long time no see

1點後開車

破處

等緊你入黎

你買左咩

put左

今日好D 150點上落咁妹

開咁多做乜

244有啲硬

你講完就穿啦

你delay咗好多

一放咗隻熊即刻棍跌

大棍黎啦 唔好死呀超人

可以開到咁多個架咩

唔係一個電話一個咩

咁243都有啲硬

入左牛， 奶野

太空卡任開

個棍咩事..期指唔守啦

加牛

一入牛就跌 屌 成日燈自己

準備free fall

太空卡

有冇恒熊推介想少少地入一兩手過lunch賭下

特價牛時段

我玩細期今日都輸左2千
腩巴救我

仲有咩黑天鵝

我地個個用真ac入囉

Same

堅係唔守FREEFALL

無眼睇⋯⋯⋯又插

致富買牛熊到左期幾多日先收返錢

唔夠膽入返睇住佢坐火箭升咗20格

美期都救唔到港女

AFK

大家都話 期結大晒喎

第一頁

超人，邊撚度超

又一樣

潛左啦, 一陣V彈20點就會上番水架啦

其實根本就唔關事 都唔明啲傻仔會有咁嘰諗法

呢度係咪有個股票超人

又話托市 呃人嘅

唔好再叫佢出嚟啦
一陣又變鬧交post

超人話未到500點唔叫跌

聽日升返就會上水

成也QQ 敗也QQ

Double inside bar

升番500俾我走啦

逆市都仲升緊2$
仲想點

早幾日係咪有班高手追住我黎gel?

好友完全棄守..
追唔追沽好

QQ係咪put得

睇吓守唔守到238

7月都就穿240

9988搞乜係咁跌

又話V，我屌你個老母

穿24000都似

呢個時候追熊好似好冒險

225 225

玩ig一日輸左5k

安巴等梗你pm

呢幾個月加埋架

今晚先，等等我

3690

輸撚到。。

12點前上返241 !

今日恆指係咁穿底

落地獄啦QQ

我覺得先前嘅托市 叫讓領導先走市

牛軍哭喪區

開市彈左百幾點嚇走左我隻沽..唔係我就發發了..

追佢老尾沽

聽日通過 之後中美政策出 唔大插都難

反彈???

小心引牛

開市比位你唔走！

見底了見底了

抵我啦

波浪式下跌 今日跌到2%

升足8分

朝早食左200點熊 ,
又黎反手特價遠牛試試佢

屌你坐到2046算

一買就夾
好彩禁錯制搞到買遲左，唔係夾十幾格

呢一浪有啲高

睇下過唔過到之前個峰 唔係既話買熊

d高手唔見晒

QQ落地獄未？我入咗1手熊

屌都叫牛軍唔好咁串

QQ轉燈

每跌100點回少少

近排啲人都好克制，唔係好見有人貼城城gel頭

12點期結？

我咪高手

留意番聽日升期易

3

原來qq 失禁

其實淡友真係好撚克制大家都心知大局已定，都廢鳩事串你

午市返黎同你暴力拉升

唔夠信念
賺都變輸

其實淡友驚到瀨屎

正熊驚西

我10次落場輸足9次

其實兩邊都驚
好淡5/5波咋

追唔追熊好

到期合約月份在最後交易日收市時間為下午4時正

不過唔洗睇啦 量少 依家7月大大份係度帶頭

我諗緊

見底

呢啲時間追下場好慘

我都係諗緊所以少少地1手先

有冇qq牛推介

今日滿缸紅

美期，唔救你lu, 自身難保

但老實講10手先叫有肉食wo..

7月 穿左 24000

賺咗兩嚿水食lunch都好呀

點算好呀

瀨屎了

242 g chi位

呢D位又係要妹囉

放飯之前係咪應該食左D熊佢

咁不如玩細期啦,又均真,22點就夠200蚊

63997

500 蚊買qq 係咩心態

我唔食住

期結後先係戲肉

反手反得切 蝕錢都返返轉頭

坐等 600

救命呀 死人啦

坐唔住

其實經歷咗上個升期二，淡友都死咗9成9啦。

2年前474買QQ都坐到返黎
呢隻野真係估佢唔到

我隻熊仔

唔緊要 有贏就得

依家 牛熊 購沽 都係 5/5波

好難估之後會點

今朝6月期245XX止蝕左ge傻淡..

上次238刷期大法贏到笑
睇下今次仲有無得玩

宜家入熊仔有冇諗頭

有

就12點 24000開戰

仲追

又引熊 跟住國家隊出手推升2000點 又殺多鑊
不過熊軍一早死得七七八八 呢次隻熊肥唔得去邊

3點期結？結咗係咪瀉得

咩事呀

頭先食左兩格

恆指上返想走多轉又驚驚

之後大跌

到期合約月份在最後交易日收市時間為下午4時正

佢比人震走左

將軍唔見左

當交學費。上個禮拜美股插到出曬水，今朝借啲兒反彈就緊咖啦。

痴線佬

蝕住走？

聽日升期易，唔係好敢熊佢

結完就升

重點係恆指得25000, qq 有500 ,自己諗

今日跌市成交暫時睇幾多下
仲有支大陰燭都好靚仔
應該有排跌

即是恆指上得返29000, qq 唔知有幾多

蝕左三千

我嗰陣都係咁諗 跟住啲熊輸到仆街

只要唔支爆，其實QQ一定仲有得升，500入都冇乜嘢，唔好俾人震走就得啦

好想QQ 插到地核
支那就無晒信仰了

牛b死了

唔知qq今日會唔會今變陰燭收呢。

700緊係700啦!!

恆指上番3幻3,咁qq 咪

買好大？

..我qq 440開始熊..熊到我就黎跳上ifc

早走左7500
又入返信仰黎

落242係咪可以再睇佢跌多啲

問題無股息support , 根本係搵笨柒
你地成日話增長，其實只係結果論

呢啲野買之前就應該諗

所以我唔會買QQ正股

但係而家都唔係價值投資..
你睇3690同美股泡沫就知..
印銀紙印到傻左

e，信念淡喎。

點呀 24000大戰完未

咁咪變相音樂椅

震熊

跌左

呢類股大把故仔可以寫出黎俾人發夢
唔通仲買D傳統股, 一睇都睇得出大圍經濟要衰幾年個隻
所以一係唔好買, 一係繼續玩ATMS 音樂椅

就到目標

啊 我隻牛仔呀

因為覺得疫情過左唔再屈係屋企打機,課金能力不再..權重比又黎緊會調整
點知...

牛Ching早晨

一陣D極熊會唔會靶埋

買左24000牛⋯⋯又要瀨住屎走啦

miki12點準時自私升

屌 習慣左笑熊仔

極牛先係

牛牛死晒

午晨啦

有無大大力沽盡佢

繼續追熊 跌夠2%

吉倉過，等睇瀨屎

跌咗三百幾點仲追，勇者
近熊定遠熊？

DLLM, 聽咗個仆街超人講入牛,依家真係仆晒街

吉倉過，等睇瀨屎+1

屌 我買左牛 就黎夾死啦

人地後面數緊錢啦，碌柒

錢你自己 屌人做咩

當升到懷疑熊生果時就會跌

係時候反彈
牛佢老母

放心 會升返3000點

靶左

發覺做得熊軍一般都係比較君子

我覺得聽日應該打大架..
未必真係升旗二
有無巴打分享下睇法

57571？

國安法過左已經冇咩心情炒港股

個垃圾超人呢

美期日日12點都準時轉燈撚化香港人

屌唔係好多淡友架咩
做乜咁多牛軍出嚟叫春

熊軍將軍唔見左,無leader帶領熊軍

未追 事實係無guts 贏幾格就震走咗 點知又真係繼續跌 無走到就食到大棍 上星期有個缺口好似未補番 宜家係咁妹落去 又驚大棍上 但又覺得咁先會繼續跌 玩股票無心理質素真係唔掂

最後1分鐘靶左

58301

本來頭先有一下想入黎玩波幅

好彩忍到手

坐唔起，唔好做淡

聽日下午真係過國安法
正路過之前都唔敢買上住
加埋DOW個邊上個禮拜積弱, 週末有大數據, 呢幾日都唔慌彈得多

只可以講信念,double or nothing
唔係港女會撚到你懷疑人生
我就係其中一個傻9

57分望個陣仲係跌340點

12點一望就390

牛仔死左都唔知

繼續跌，贏返熊軍之前失去的野

今朝轉番綠先PK囉
揸緊今個月244 PUT架麻
搞到今朝平左半

轉晒落23500牛，打我靶丫

一樣牛撚

投降啦投降啦

唔講第1次1300點
之後每次國安法開會,宣佈我都做淡
比佢夾到懷疑人生,而家有d怕

琴日一話裸跑就唔洗豬
早知早啲講

60965

都係新手練習下姐 我唸睇多排個心會雄d 起碼呢兩日算有格仔贏 同埋估/撞中到個trend 前幾日開始玩係買完就一路輸

今早諗緊會唔會高j 熊
咩事跌3百幾

你可以而家再立flag

等緊71 g 峰，肥佬黎比人拉

真係拉既，美國實出手

上次人大通過國安法 即刻千升

事前沽,兌現就平, 暫時都好似無錯

比人拉過好多次啦

所以唔好玩身家 滾雪球就算

用國安法拉啊

呢獲一拉應該以後唔使出黎，話唔埋直接送中

同埋上一個月個五窮都係最後兩日先發力
今個月唔絕都唔會好

輸撚死
買乜都輸

應該唔會咁快用住
放返一兩年 用左香港人都唔會理

講起就嬲,侵侵個次開記者會話制裁
制裁到千升,dklm

好彩走左
差啲渣都冇

國安法過一定跌 唔跌點執平貨

呢段先搞笑
佢自己都明知會跌

今朝有晒位畀牛軍走佬
唔走怪得邊個

估佢最多跌一日

我都入呢隻
好撚彩今朝走咗
打撚埋靶

恒指午市跌幅一定收窄
開市即入靚牛

依家先叫做回番本，豬左成個月

旺巴又買咗咩

輸左幾個月..

一定繼續跌 大棍穿今日低位 有人頂唔順要拎錢走人觀望股市
利申 9up

買正股

其實俾700 拉跌

新經濟股泡沫爆破 恆指22000見

700：我跌0.37% 咁都屈鳩我

你認真?

咁老實講冇內容咁空泛嘅制裁對外人嚟講就係口水戰感覺
所以市場恐慌情緒降溫就自然升，冇計唔到我哋控制

巴打你轉呔轉得咁快

我whatsapp group炒6078賺左唔少wo..

咁多錢 我5手炸

明天北水休息2天

企鵝:飛左成朝,無啦啦比友邦同平安拉落去,而家賴我?

所以我而家唔信侵侵條廢老
又要貿易協議又要制裁中共
打蛇不死反受其害
睇死佢連任唔到
成手好牌打到爛哂,同維尼一樣都咁廢

搞咩

而家集中精力睇下點樣著草啦緊係，咁多蘇州屎，等下屆自己慢慢食

唉
追番筆數就停下手

其實未有大方向 半年結之後要睇下基金d資金擺位 不過我覺得短期新經濟股已經到頂無力再上

如果再有索羅斯依類人去沽港元沽期貨
0005會唔會歸0

期望太高啫，反中係操作民粹拉高支持
貿易戰都只係逼中國買農產品幫佢連任
講到最後都係為錢，前國安部長就話咗大家知
所以睇住啲虛無嘅嘢入市倒不如認認真真研究去買

信自己 咪跟人

尤其係group嗰班人

係咪應該開始買內房

我睇到出面有幾個千升 既po

美期

升千難 跌千易
慢升易 慢跌難

一陣升返有突啦

輸死啦輸死啦

7200均價7.4 溝唔溝好

我緊係明大國為利益唔為"正義"啦
只係feel到美國真係阻唔到中國堀起
開始明白點解89梁振英變20梁振英

過埋71先講

我星期五4手過夜咋

牛軍玩完了

Miki 又要換褲

午市回升係基本

入得太少熊 彈完又唔敢加

大跌市 下望22000

賺少左姐，嚇鬼咩頭先我都唔敢加

食幾格就走左 執得1k

準備直上轉燈

今晚美股係咪應該22:30左右UDOW同TQQQ佢好

會妹妹下 跟著棍跌

Same彈幾格即走，食唔到大波幅

我贏緊20格先得1k

我要開市入熊追數

橙啦橙啦

執到正啊安巴

開市啦開市啦
牛佢定熊佢好呀

唔係會升？

空算啦

本多終勝

仲爆緊廠呀 你做咩又返黎呀

無本啦就快
拎緊澳洲個jobseeker錢

輸到就黎無錢開飯啦

same呀氣球巴

想同安巴你一齊開心吓

依排好舖頭靜啊

抽升

升返啦，冇事啦

又要係24000位妹下妹下

升咁少唔計，轉燈先叫有料到

重有冇極牛? 追數靠依家

可唔可以升番300點俾我走

已放棄 等聽日升旗二算

巴打你有無能力坐貨先..坐幾日應該有機會

聽日都唔升典算

我patpat有刺唔坐得架

升旗易都唔升可以沽爆佢

有能力坐貨 唔係類似跌多500 升返300?

奶清終於又重出江湖？

又無左十格

跌500點先好見我

高J熊個春袋又夾爆曬

QQ 又上

未入期貨，玩住牛熊先
點知一買就夾 愈夾愈痛

我都十幾格

又要搵返張圖出黎

唔好呃我

棍上啦
淡友

做淡慘過

棍上,係咪掃期指不得了

QQ掃上

兩幻四-1左

牛軍fatfat

精彩

止左未

QQ:唔好再屈我

引完熊啦
傻淡

升緊1千點？

QQ又救世

太古做乜跌咁勁

本地股都跌到傻仔咁

QQ一隻夠晒

國安法唔比跌？

買升買QQ,買跌沽本土地產股
呢條FORMULA過多幾日就未必WORK

淡友再次慘被撚狗

QQ落地獄未

又有得逢高加沽

升完，熊軍準備進場

誠哥無點跌 睇黎太古收得皮

準備2點棍上3點轉燈

..咩呀你睇16,823..

美女又黎救港女啦

走人先

牛過搏反彈

明明我買牛時見佢0.101
點解佢寫最高位係0.096嘅？

無成交咪會咁

美期又一棍爆上去

咁我咪山頂入左

假像，等陣跌到不要不要

牛市買熊
想點?

習慣就好
最高位買入最低位賣出記錄保持者

各位會唔會睇RSI同Macd入市？

啲極牛點晒穴咁

前者滯後指標 後者要明顯嘅趨勢先有用
做參考好了

因為期指發上發落都係果個range

下晝應該妹妹下

23900-24100 上落

準備大爆跌

明明20點波幅食格都唔得

我都覺得以前可以跟住食,但由18年中美開打就唔可以作準了

多謝師兄

坐

好有支持位喎

超人呢

牛好on9,好難郁,熊就唔同

開完會返黎，原來得300點，預撚左，3點棍抽上去，牛軍定少少

淡友唔會一日係雞，傻淡一世都係雞！

特別係RSI..同睇牛熊圖無分別
好似好厲害,其實夾死你

一邊食個靚lunch一邊撚你班牛軍，今個星期我望v上26000

啲熊又係搞笑
指數唔郁個價升

有向下郁

你係預撚左咁叻就一早放左等跌300再入啦on9

屌，蝕左40點比佢

熊軍今日大獲全勝

你又知我冇入？

如果股票有得波膽咁買超人一定會發大財

佢實佢係咪熊軍

牛軍唔洗理班傻淡，班雞有腦就唔洗做雞啦

慳返啖氣啦,7月期今日高低差500點
咁叻就食左啦仲係度打飛機呢個星期26000

由佢單機算啦好嗎?

有冇叻仔食哂成個浪

有 反向食哂

牛軍走呀

太古a就黎52週新低 其他都無跌咁多

屌，早走左

一樣
平手走咗

3500 點走左

似有力落多少少做個雙底

啲牛升返20點1格都唔升
點玩

3500點

頭先美期彈70點，嚇到鳩縮

今晚美股唔知CALL唔CALL好

逢高加沽啊

真我早幾日已經話由佢單機

無晒舊人

今日又千億成交

咁慘仲要重倉

原來我買咗一隻冇乜成交嘅牛
咁我係咪好難走到

唔得閒上黎

乜你仲有炒架

禁低兩格劵商收返

ig dji 250死頂緊，應該今晚起碼跌500－800點(ff)

得閒炒下

已經夾緊我十幾格

美股淨係面對疫情人數上升
唔一定構成下跌wo..同埋上星期5覺得已經超跌左

好耐無見

子言巴

期待7月2日開市係咩環境
千升定千跌 斷估無中間掛

咩黎

贏幾多

開工位收得差 load lihkg 都load 唔到泔滯

今朝輸三千

夾死奈奈喇

你咪係鉛氣筆記

唔係

牛軍係咪已經收哂皮？

殺牛300 熊仔都重創

我覺得道指會lead住港女1千點

屌你老母死托住QQ

跌啦屌你

請求外國勢力沽空QQ
咪撚俾爺閪托呀

咁易玩就好

買完都無再見過我個位呀 陰功

我等左大半日啦

有冇奈奈圖表分析

你唔係玩期㗎咩 做咩玩動物仔

無錢入期貨 買住牛熊先囉

今日唔升咪聽日，總有一日會升，除非你個隻打左靶

wa 悶到呢

上70點 打返落24020磨
落70點 打返上 24020磨

加上牛熊 購沽 1:1 ... 真係買大細

QQ好硬

一棍打穿了

打穿佢

鬼唔知阿媽係女人

你又講得好有道理喎

新圖喎原來

爽喎 好過返工 我失業

妹住等3點

傾下計好喇 唔好又幾十手咁玩呀

美股call好過沽..又有得坐唔打靶波幅水位又大
想賭身家又有tvix,想穩陣又有aapl..

入左隻熊收錢未

支持QQ死返落450

其實我真係見到唔少玩2,3球牛熊的巴打
但永遠都捱唔到3個月就消失左

支持QQ死返落450+1

跟跌唔跟升，熊gel，逢高加沽

咪妹啦

都唔可以咁講，2萬8call 左個d諗住坐2000點無死，但個陣一野打落去萬8，一早已經豬哂，除非你買好細坐到成萬點

大智慧黎

3 點準時入牛

我都試過

我等緊收市前追熊

我仲記得3月個排一星期跌3千點..
真係輸到我爆廠

屌你老味國安入牛？咪咁離地啦

QQ你完成左歷史任務嫁喇
快啲死落去啦

支持QQ死翻落420

要過一早就知要過啦
唔通真係等到投票個刻先發現原來呢個世界有國安法咩
一早PRICE IN左

隻熊就頂唔住跌未

鬼佬唔識中文，要等出齊文件先知發生咩事

止蝕保平安 , 睇日應該仲有得跌

2/7 裂口千跌再千升

快啲升番俾我走啦

2個月豬12k

QQ又升

似啦,唔記得邊日國安法玩大奇蹟日.好淡友全死

明日星期易

隻QQ熊返過家鄉無走到
而家又要離遠望家鄉

qq 牛熊雙殺

雙頂 沽得

大圓底 升

三點棍落再上

The fear of unknown啊
就係未知先將預期降到最低
懷疑出晒條文會倒升

聽日過國安法
熊軍有咩遺言想講
1/7之後入熊=惡意沽空

全世界妹緊

星期一係咁，今晚就知方向

期結呀 美期都係咁

美期唔係季結嫁咩？

買外商牛熊/輪咪仆得街 要睇定d中銀出既牛熊/輪了

佢應該係講緊4巫日個日
都係一開波跌妹左成晚

妹就岩嫁啦，收十字星就跟劇本

發夢見到3點巨棍升

全力支持ICBC&HSBC

港女期結

聽日升期易，不怕

快D整個牛GEL黎,我要城城帶領牛軍反攻

就3點

屌 真係搭正3點先上

243見

印絲我隻505QQ熊係咪storng hold 好

升得個10幾廿點驚閪咩，睇個勢仲有排跌

...3點支棍唔見左

聽日會落地獄

而家有時會遲到 等多陣啦
信念

黎啦

跌la 唔該

我今朝食完依家空空哈
505我覺得還好既，500佢都未必呢幾日上得到(勁假唔知亦都唔計，都打唔到你靶)，但如果佢升幾蚊你都會蝕多幾十格，你諗諗佢

屌 又磨過

QQ根本攞嚟托市

我就係485果下入
今朝坐左幾十格 啲信念開始淡
但又覺得505係歷史高位 短期會落一落470

維穩期間買牛先正路

美期大棍

火箭要升空了

dont 升la

個個都睇3點後跌
就升比你睇

滅世棍上

開車啦

你11點半買定接近12點買？

唔係升左咩
點解我隻牛仲夾緊嘅

你10 幾格要轉燈先打和

Er 咁跌十零點收市啦

港女托唔起啦 , 成個氣氛都驚緊國安法
今日收市守得住 243 已經好叻叻

升多100點啦 返屋企就走

升200俾埋我番屋企啦

千3 跌個日我都係咁諗

QQ升多啲啦

跌比我走未

跌到收市啦

好在走撚左

番家鄉走
定擺到聽日先走

同埋我想問隻牛後面有（RC)係解咩

牛軍又然

似夾淡準備千跌

升乜撚

700 3690熊貪心無走到 依家賺少好多仲要走唔到

今日唔走 t+2 會係7月2日

到時國安法行 錢轉唔到出外國 等睇外資一齊死

三點棍

個市點解會升呀? 因為我沽左lo

突然好多淡友彈出嚟

唔怪得升啦

斬左隻牛
宜家過埋家鄉

低位抽二百，聽日昇期二gogogo

由佢夾 有本事上254殺我

仲有半個鐘跌埋佢

跌返啦，怕什麼

過夜算
勁假升20蚊啪鳩我呀大戶

懷疑好多熊皮牛

國安法仲夾淡

比多半個鐘你同我跌返落去

棍跌，熊gel

全日仲係跌緊 應想守住242

忙左成日無睇
原來打左靶，係咪仲有得退返0.01比我？

如果今日掂到個行使價就1仙都無

雖然聽日升期易，但咁既氛圍，係咪熊得

咩number 先

price in曬 今晚miki就反彈比你睇
聽日港女重上25000

335手

夠膽既你可以牛

57571

淡友日常
星期一至之五：升乜撚
星期五收市後至星期一開市前：熊gel

昇期易，寧牛不熊

諗緊吉倉定熊啫，唔會搏牛啦依家

今日夠膽牛我真係佩服你勇氣

多謝

應該有剩餘價值

可以炒波幅兩邊食

假設唔穿DL

(24148 - 24062) / 10000
= 0.0086

唔該晒

打左靶先反彈

定律黎 睇開啲

你牛過?

嚟料

屌

今日隻腳完美企係50天線

大棍跌，牛b今鋪仲唔死

比多10分鐘你跌

近牛都還好 遠牛千跌輸死你

期結死頂24300

美女大大棍還返哂

QQ又玩過山車

納Dee 即日雙頂

買熊數錢

下望22000

上車先

yes

聽日無北水+1/7前夕，點會升

有冇過夜牛同路人?

諗緊走唔走

7月1 用下個腦 你覺得阿爺會比跌？

呢到

又要坐艇啦

You are not alone

成班熊皮牛

企穩243

吉過算數

我坐左兩日啦 豬緊廿幾格

勁假開始

期指完全唔郁

好想Q熊過但始終唔夠膽

牛B再見

QQ勁假480

QQ暫時 480

等陣升返啦

郁7月啦柒頭

跌完啦
聽日實升
美女已經勁升

輪

QQ最好果下好大棍

聽日先gel ok?

輪如果坐咪又蝕時間值，仲要睇引伸波幅

外圍倒水

option囉咁

未研究玩法

做long就得啦，咪做short

入谷等我地呢班姐姐教你玩

星期一跌黎比星期二升

入唔入得

其實跌乜？

唔跌點升

星期五老美跌咁多唔講？

準備今晚坐火箭啦

升旗易

聽日通過國安法，又千跌

期跌左100點了

仲要收係5天線下面

升期易大戰國安法

多咗人call

聽日應該都係跌

火箭可能要炸毀了

跌落地核啦

好多牛仔

藍絲：國安法，唔驚！

聽日係咩日子呀

6月30日 冇大陸水

其實藍絲先最驚

點解630冇大陸水既？

A股通唔開

你玩我呀

就收市都玩棍上落

你之前份貨倉呢

收到風支共已經mark低曬熊過既人既名
聽日國安法一過即拉

g持
做淡=顛覆國家

港女20個交易日有16日都企喺243樓上收。
7月頭range 243 - 253？
不過聽日大棍落返唔上就bye bye。
指數吉過。

熊過使唔使驗腦

驗腦點解買咁少

聽日低開高收

聽早一開市就補飛，唔洗急

啱啊

睇下股票超人隻藍絲日日唱好

跌左3日 聽日仲唔升

美期升 熊軍bye

係跌呀！跌左3日，無理由唔跌埋第4日

好快 high完

升唔起啦

星期六巴，今日贏到變左星期日巴末

收割左，唔知點入返

暴跌256

我轉左美女跌，俾人GAP到開心

今日唔洗除褲又贏

夜期棍上 消息棍？

熊過又要死

GAP 到好開心?

國安法

夾到好痛

痴左線

241都棍上係咪唔識分高低水

2百點咋

上呀！

我都想入

5點半棍出現了

咩位。。

跌返1000點嚇下條仆街...
等你牙擦擦坐大浪啊啦

邊個黎

睇ig無咩意義，早啲休息好過

升爆佢

熊軍大勝

日市跌完夜市咪升囉 轉頭一棍爆番上去啦 驚西咩

升呀升呀

靜到搵個人叫春都無

美期大棍咁好死 我隻0.022牛聽朝幾多倍

上呀maggie

大條撚咩，開市暴跌啦

呢兩日俾啲痴線佬入黎攪到烏煙障氣, 好似有人開左group走晒啦

tg is ho convenience
lihkg so slow

聽日升500

難啲喎應該

無左喇 quit左去左road trip玩

老美無限金錢，歐豬全線綠燈

聽日升500我唔著底褲

七一阿爺會比跌？

買股票唔洗點分析，用下個腦比d邏輯就得

六四都插撚到仆街啦

0倍

feel 到好多傻熊跟風，夾鳩死佢地先跌

六四梗係插啦

六四同七一都唔撚識分 你個腦裝屎？

無限細

咁你all in 咗未？

前幾年71前夕都一定會紅燈

升未

道指今日會唔會太難玩

今日戰績如何

輸
二次有百幾點唔食比佢斬番轉頭

短線睇唔透。升升下有6點棍打落黎

252 好硬，一到即大棍

唔入gp屌你

道指今晚似會跌

搵夠比其他人賺

跌緊

咩group
我無追post

牛熊輸到hihi ah wh無賺過錢

安巴av gp

笑死順勢叫跟風？投資都要分先後次序

係呀，個個順勢搵大錢，無窮人，super!

有av gp